macbook底板壞左

Macbook pro底板壞左，
去apple睇過佢開我3000幾
應該係apple整定係出去搵啲舖頭整好？

利申 linux用家唔熟apple

好少聽apple壞，但係通常無見人話識搞apple嘢，你話裝返個windows就話易者，macos好似唔公開,簡單黎講我覺得應該要比apple劏（維修）

窮就唔好用apple，影衰曬

問身邊啲人個個都話返去apple穩陣啲

下次會買返windows

雖然我無咩可以幫到手，但係都明巴絲好肉痛無端端跌幾千

只可以送個rip emoji比你

你係直頭開唔到機？
有冇applecare？

岩岩過左apple care
開到機，我個部有4個type c port
壞左1個port 差唔到電 但其他3個port都用到冇事
去左天才吧到睇 佢話要換底板

冇啦啦跌幾千真係肉都赤9埋

macbook pro幾多吋？咩年份？
事關近年既macbook pro個四個type c係獨立，唔係焊落底板，可以自己換

有fd洗左拒部機既價錢換 又係壞底板 mba

no, 反而近年既macbook係咩都build-in哂落底板度, 同埋一換底板要換埋touch-id添 (因為有特別chipsets), 同埋所有data會冇哂, 樓主記得backup左先~

唔係，呢幾年macbook pro個type c都係獨立，靠條排線連落底板
就連岩岩出既16 inch都係獨立，底板無typc io，只有排線接口：

個頭梗係用排線接落底板啦, 但問題個頭壞既機會有幾多, 個頭只係contact位, 好大機會係底板既type-c chipsets出事先會咁.

四個port淨係壞一個，唔排除真係有機會係個頭問題既，chipset壞多數都成組死我係樓主既情況都會試下換port睇下得唔得，反正都冇左applecare

其實可以話你知, 四個port係三個一組, 另一個一組 (冇記錯係面對macbook時既左上角果個係獨立), 不過樓主都可以試吓換左port再睇吓得唔得, 比我就唔整啦, 加個type-c hub就攪掂啦, 問題不大

我之前部macbook又係壞底板
然後apple條友叫我草錢買過部最實際

壞過 局住去apple整 唔敢搏

13吋 2018年

我真係壞touch id下面個port

我好廢 自己換有出錯會唔會成部機都廢埋

佢都有提議我一係而家賣左佢買過部
一係用多排再壞多啲嘅時候再換過第二部

身邊啲人都叫我唔好搏 最多話一係等壞多啲野嘅時候再拎去apple整

點等多d野 壞底板你仲用到咩